拎藥上機

朋友第一次搭飛機 本身有長期病要打針
我知要叫醫生寫定張紙話有需要/之後就可以跟身
但有排都唔覆診 係咪一定要搵醫院醫生寫先得 普通樓下診所得唔得架

姐係短途唔得
但放倉唔會壞咩D藥

咁係咪都要醫生紙

要醫生證明你係途中需要打針就可以上機 同埋有限數量 藥會唔會壞點看管呢啲係你自己既事 唔係航空公司責任 佢唔會理 請自行解決
最後就係你要主動問返個別航空公司 每間policy會有唔同

吓 壞左冇得用會死人喎
咁我叫fd問下航空公司

咁姐係飛既途中唔洗打就唔洗證明 直接放倉就ok?